其實溝女真係好簡單

唔洗特別做啲咩 同佢whatsapp講下d曖昧嘢 幫佢改下花名 得閒send隻豬嘅emoji 之後約下佢行街睇戲食飯 行街記住行d多人嘅地方 增加身體接觸 睇戲記住簡間冷氣特別勁嘅同埋一係睇愛情片 到d好感人嘅位就一嘢渣佢下面隻手 睇鬼片女仔通常都會扮驚 咁你就攬住佢 個人同拖手 咁咪輕鬆得米囉 都唔明有幾難 食飯求奇去間茶記都得架啦 因為通常d女去到喱個位已經出曬水 之後就去九龍塘自己執生啦

利伸 高富帥

點解要去九龍塘
留名等學野

不嬲唔難
搵個想溝既先難

句號巴打可唔可以出番d高質post

THIS

你咁豬冇人溝架啦收皮啦

認同
識女仔先最難
基本上都係女仔追我

溝女緊係揾d唔中意你嘅先有挑戰 得米之後好有成功感

但我過意出膠post多d

岩岩跟住你個教學真係溝到女, 依家已經扑緊野了

識女仔先唔難 我直接問電話通常都比 係溝又要時間又要錢又要體力

我無膽問
通常係比人ig inbox

食左藥未

唔係有錢，我諗你而家應該係差館落緊扣供，準備入冊同曾生作伴。

守株待兔 主動出擊一定啱心水 因為係自己有興趣
好似你咁日等夜等都未必等到個想要

冇病冇痛做咩要食

身邊無女性朋友啦

何以見得

你個女神囉

朋友圈左我 屌

渣ga 溝返ex囉咁

比第三個人追緊